手足Ahmy分享還押經歷

睇到真係好撚心痛同賤，每日比d克警玩鳩你。
見到阿sir又要扮到當兵咁morning sir玩cosplay，福利官問你有咩要都唔可以話有，要扮服從。
要物資又要同外人講，仲要睇阿sir面色先比你。
真係要小心為上。

推俾多d人睇

新手求幫推

還押係懲教wo

幫推

懲教

天下警察一樣克